【大學宿舍好淫亂】6男女宿舍房飲大咗 女學生爆料：1男2女同床啜啜聲

這一代的大學生，性觀念開放了很多。一名恒大畢業生，向本刊說出了她在宿舍看到的荒淫事……….

「覺得佢哋將宿舍當咗炮房！」Rainbow（化名）為香港恒生大學畢業生，在學期間曾經居住學校宿舍。她表示，曾與一班女同學於房間內飲酒談心，期間有人帶同兩名異性加入，有女生突然表示「好暈、好醉、好唔舒服！」其後女生步入房內洗手間「作嘔」，眾人打算關心她之際，被眼前畫面震懾。「打開洗手間門，見到佢同個男仔攬住咗！」

在酒精作用之下，加上情到濃時，年輕人難免按捺不住內心的情慾。然而，事情並非單純男歡女愛。「大家都覺得好震驚，因為男、女事主有各自嘅男女朋友。」

新一代思想前衛，性觀念開放，即使有另一半，不少人亦有SP（即Sex Partner性伴侶）。一人滿足心理需要，另一人滿足生理需要，各司其職，解決情感所需。

眾人不以為然，繼續把酒言歡，其後大家睡意漸濃決定休息，豈料……「當時一名女生與洗手間男事主正睡在其中一張床上，但忽然聽到洗手間女事主爬上佢哋張床！」她憶述，當時已關上燈準備休息，沒有人知道發生什麼事，黑暗中卻傳來一輪熱吻及撥弄東西的聲音……「直到就快天光嘅時候，男、女事主一齊返左女事主間房。」

本刊就事件向涉事學校查詢，香港恒生大學回應指，學校住宿書院屬男女分層，宿生出入書院需經過認證方可進出。宿生朋友可在指定訪客探訪時間內到訪（上午8:00至同日晚上11:00），惟校方強調，宿生不得在非探訪時間內進入異性樓層或異性房間。

撰文： 安以默

攝影： 李育明

Bachelor of SEX

係咪做緊intern

個男既應該有錢又靚仔

原來真係有開

出現喺禾含見怪不怪

人地唔侵佢玩嬲咗

含大

呢D係博盡冇悔囉

揀老婆一定要揀處
一陣小心生愛滋
d港女好撚污糟

屌 有名俾你叫含大 淫就梗嫁喇

含大女

屌入錯U,早知唔玩jupas入含大

今年會有至少五千個毒L，報讀BA in Sex Administration
上Lab玩互含

間間宿都有咁既野架啦

含大又贏

扑盡無悔

又一間大學，學歷又貶值了

三大在我們腳下

含大性學士